東張西望條女勁𠹌大波

詳情可以開電視睇

屌你老母

睇viutv 嘉倩好過啦

要睇大波睇av啦 重Cctvb

有冇人知條女叫咩名啊 戴住口罩好似幾靚女

咁你拉po邊有人答你 ON9?

洗唔洗貢惡

屌你老豆個仔個老母個仔

圖？

樓主老母對波大到墮左落地下

無 睇重播

第一日上連登呀

有咩潛規則

@KFCOFFEE

樓主老母

我入到嚟 圖又冇...

btw 屌你老母 cctvb

相

好柒 不了

啲人話香港係文化沙漠 依家咁睇根本係無稽之談 大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感 就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無 單純咁去用文字嚟交流 好純真好超脫

屌你老母，
而家上連登，我以為自己睇緊小說，
你老母全部得字，
圖又冇，片又冇，LINK又冇，
真係好然忟憎。

樓主老母係雞係公廁就係人都知，佢個仆街仔仲要睇支那電視台，人神共憤

mytv super有重播

依個po唔討論政治

令壽堂身體好